毒撚番咩pt job好

暑假又黎到，老母焗撚住要我去搵pt job番
自己d性格好毒，唔識同人相處
請問有d咩工唔撚洗同同事溝通架
平時對客人都無咩野，對住同事就仆街啦

係咪毒到咁

廢話咪撚講咁多啦
又無毒撚啱做嘅工介紹先屌你

馬會

派傳單